泛民話投白票等於益咗建制派，咁泛民平日係議會既表現呢…d棄權票er......

原來泛民平日係議會經常都益建制派！

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a4355b76461506040117
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

暗戀我出聲丫，雖然我唔係基既，但係你講咗出黎會舒服d

呢幅更好

五毛死全家
賺埋唔夠醫藥費
Blocked

五毛浦頭

拉

收皮啦樓主！
泛民議員喺立法會投棄權票，效果等於投反對票。
區議會選民喺區舉投白票，效果等於投建制。

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

係, 立法會要通過議案, 係要出席人數過半贊成先可以通過 (當然仲有分組點票既問題, 不過大原則都係如上述)
所以投棄權票等如投反對票

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

此人仍知名三毛

香城online玩家大型活動 投票Challenge

樓主乃知名三毛
全部開分化post
不推文

推回我，拉正文

咁多人俾你屈過係三毛，咁岩喇，民主d，宜家三毛咁多，即係你口中既三毛岩晒啦

請善用起底功能
不推文

你都暗戀我？幫我推post？唔好啦

下, 你on9 架? 佢標籤係三毛既, 我比夠一百人好未?
但連登有幾多人呀?
點會無啦啦一百個三毛變左大多數?

我投泛民唔係支持泛民，只係想保皇狗輸，ok?

吓？你又間接承認連登係暗共泛民左膠既巢穴？唔怪知得之前連登吹咁多市民去送頭啦

咁多人俾你屈係泛民，咁岩喇，民主d，宜家泛民咁多，即係你口中既泛民岩晒啦

講 on9 黎講, 真係非你莫屬

又幫連登認係泛民打手聚腳地，好蠢